呢個歌手好靚女，係咪新人來

--
好似唔錯

驗眼啦屌你老母

屌你又呃負皮